講個笑話比大家聽，包好笑

雲爺爺

死老野，林老唔過得世

轟仲好笑

你因住有報應

買左阿奴，報撚左啦